上個網都要扮晒嘢

憎人又唔敢出聲 同人扮frd表面講下笑下 轉個頭又同第班人講其他人是非 屌啊上個網都要咁多顧忌 係咪男人嚟

sorry 我毒撚性格係咁

知就好

我其實係外交官

收完呢度風又放俾第個 勁

啊叔樣

唔好污染呢度啦屌

嬲豬b